對於罷工罷課 我有一個小小嘅建議

我有一個建議，我建議圍內熟嘅朋友傾定罷唔罷

如果冇咁熟嘅大group,
我建議開一個telegram 匿名投票 or直接whatsapp留名會罷工罷課

當人見到咁多人留名，自己會有個預算決定加入or not
(因為猶豫不決嘅中間派佔最多人，好多人想罷但又只係跟大隊)
而且見到咁多人留名，自己會多左信心罷 or 就算想番都係壓力下唔會返工返學
仲有接龍留名其實係逼緊佢哋表態
佢哋留咗名話會罷工但係又會返,
自己心態都會係內疚覺得自己衰仔

大家跟隊同埋羊群心理好緊要，所以大家一定要喺自己嘅群組入邊留名同埋投票!!

Ps: 曾經用WhatsApp 留名罷工or罷學呢個方法，最後成功令幾百人嘅群組得返10幾人番